[鼻敏感JJ] 洗完鼻好爽！

次次感冒都鼻竇炎
啲濃綠鼻涕起碼搞兩個禮拜
琴晚終於頂唔順，第一次用鹽水洗鼻
洗完個鼻好似新既一樣
平時啲空氣行山路，洗完行公路

可以點洗？

係唔係有啲特別樽

用樽同生理鹽水洗
之前係外國買
斷斷續續洗過
好似無乜用
用類固醇噴鼻又無用
依家想的起心肝早晚洗一次
香港藥房有得買？

買啲個嘴可以塞住一邊鼻孔既樽
左入右出咁洗

點解我洗完之後一兩個鐘頭都仲有水流返出嚟？

成日抖唔順氣lm

我覺得枕頭買高啲等瞓覺鼻水可以流走都有用

洗完幾個字後又塞返

九冇圖參考下 係邊買？

鼻塞有無用

我用死海鹽洗 都有d用

就咁噴d鹽水入去？

我都有洗開 不過因為市面上揾唔到啲專用嘅 自己整左嗰 但有啲廢 冇乜用
有冇啲好用啲嘅 介紹下

上淘寶買個洗牙機 換個頭就可以洗鼻
鹽水就自己用蒸餾水加鹽

各位唔好誤會
我只係鼻竇炎洗完好返
至於對鼻敏感既效用答你唔到
不過醫生不嬲都建議我洗鼻
鼻敏感我認為解決致敏原最重要

就咁噴入去直到另一邊流出黎就ok
好似條片咁

啱，清走晒啲塵就解決到鼻敏感。

【乐康洗鼻壶成人儿童鼻腔冲洗器洗鼻器专用洗鼻盐生理盐水洗鼻正品】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥fR06ZwwXtnY￥后打开👉手机淘宝👈

我買左呢個，不過冇用佢送d粉，去藥房買NS洗，每邊用250ml
香港都有買，個樽好似百幾至2百幾

我都有洗但一枝好撚貴

你哋會唔會食嘢只食到甜酸苦辣味？咩香味鮮味一啲都食唔出？同埋咩味都聞唔倒？

Netipot 幾有用
I bought two one for each side
The plastic bottle itself is around $15US each with some salt included. Salt refill is around $15 / 100

唔知香港定美國平

正常

醫院賣醫護用品既野有得買
不過洗唔洗醫生開張單比你先買得就唔知

經常用會整薄鼻黏膜

前排睇專科醫生
都比左支我洗

洗完之後覺得真係情況好左
未睇之前 個幾月就病一次 懷疑鼻入面一直有d病菌係到 不斷復發

但洗完後 唔知係咪個鼻乾淨左 反而敏感左
每日總會打幾個乞痴